chargespot其實係咪大陸野？

成街都係

我都想知 真係幾方便

連黃店都有

利申用過幾次，但見佢會久唔久彈啲大陸app promotion出嚟

表示內疚，暫時del左，想睇下咩背景先再決定用唔用